# 
# Translators:
# Sungjin Kang <potopro@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenStack Manuals\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-27 00:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-27 00:42+0000\n"
"Last-Translator: openstackjenkins <jenkins@openstack.org>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openstack-manuals-i18n/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ./api-ref-guides/src/preface.xml13(title)
msgid "Preface"
msgstr "머릿글"

#: ./api-ref-guides/src/preface.xml14(para)
msgid "Use the OpenStack APIs and extensions in your OpenStack cloud."
msgstr "OpenStack 클라우드에서 OpenStack API와 확장을 사용합니다."

#: ./api-ref-guides/src/preface.xml18(para)
msgid ""
"You must install the packages for each API separately. After you "
"authenticate through the <link href=\"api-ref-identity.html\">Identity "
"API</link>, you can use the other APIs and extensions to launch server "
"instances, create images, assign metadata to instances and images, create "
"containers and objects, and complete other actions in your OpenStack cloud. "
"To get started with the APIs, see the <link "
"href=\"http://docs.openstack.org/api/quick-start/content/\">OpenStack API "
"Quick Start</link>."
msgstr "개별적으로 각 API에대한 패키지들을 설치해야합니다. OpenStack 클라우드에서 <link href=\"api-ref-identity.html\">Identity API</link>에서 인증을 한 후, 다른 API와 서버 인스턴스를 작동시키거나 이미지를 생성하거나 인스턴스와 이미지에 메타데이타를 할당하거나 컨테이너와 오브젝트를 생성하거나 완료하는 다른 작업들에대한 확장기능을 사용합니다. API에대한 작업을 하려면, <link href=\"http://docs.openstack.org/api/quick-start/content/\">OpenStack API 빠른 시작</link>를 확인하세요."

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v1.xml24(title)
msgid "OpenStack Block Storage API v1 Reference"
msgstr "OpenStack 블록 스토리지 API v1 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v1.xml25(titleabbrev)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2-ext.xml12(titleabbrev)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2.xml25(titleabbrev)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v2.xml12(titleabbrev)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v1.xml12(titleabbrev)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v2.xml25(titleabbrev)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-objectstorage-v1.xml12(titleabbrev)
msgid "API Reference"
msgstr "API 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v1.xml32(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v1.xml37(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2-ext.xml19(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2-ext.xml24(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref.xml19(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref.xml24(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-networking-v2.xml22(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-networking-v2.xml27(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-orchestration-v1.xml19(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-orchestration-v1.xml24(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2.xml32(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2.xml37(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v3.xml31(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v3.xml36(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v2.xml19(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v2.xml24(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v1.xml19(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v1.xml24(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-telemetry-v2.xml19(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-telemetry-v2.xml24(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v2.xml31(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v2.xml36(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v2.xml32(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v2.xml37(holder)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-objectstorage-v1.xml19(orgname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-objectstorage-v1.xml24(holder)
msgid "OpenStack Foundation"
msgstr "OpenStack 재단"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v1.xml36(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2-ext.xml23(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref.xml23(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-networking-v2.xml26(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-orchestration-v1.xml23(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2.xml36(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v3.xml35(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v2.xml23(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v1.xml23(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-telemetry-v2.xml23(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-databases-v1.xml13(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v2.xml35(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v2.xml36(year)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-objectstorage-v1.xml23(year)
msgid "2010-2015"
msgstr ""

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v1.xml39(productname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v2.xml39(productname)
msgid "OpenStack Block Storage"
msgstr "OpenStack 블록 스토리지"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v1.xml43(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2-ext.xml30(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref.xml30(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-networking-v2.xml33(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-orchestration-v1.xml30(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2.xml43(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v3.xml42(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v2.xml30(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v1.xml30(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-telemetry-v2.xml30(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-databases-v1.xml17(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v2.xml42(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v2.xml43(remark)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-objectstorage-v1.xml30(remark)
msgid "Copyright details are filled in by the template."
msgstr "저작권 상세 정보는 양식에 맞게 채워집니다."

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2-ext.xml11(title)
msgid "OpenStack Compute API v2 Extensions Reference"
msgstr "OpenStack Compute API v2 확장 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2-ext.xml26(productname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2.xml39(productname)
msgid "OpenStack Compute"
msgstr "OpenStack Compute"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref.xml11(title)
msgid "OpenStack API Complete Reference"
msgstr "OpenStack API 완전한 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref.xml12(titleabbrev)
msgid "API Complete Reference"
msgstr "API 완전한 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref.xml26(productname)
msgid "OpenStack"
msgstr "OpenStack"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-networking-v2.xml11(title)
msgid "OpenStack Networking (neutron) API v2.0 and Extensions Reference"
msgstr "OpenStack 네트워킹 (neutron) API v2.0 과 확장 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-networking-v2.xml15(titleabbrev)
msgid "Networking (neutron) API Reference"
msgstr "네트워킹 (neutron) API 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-networking-v2.xml29(productname)
msgid "OpenStack Networking (neutron)"
msgstr "OpenStack 네트워킹 (neutron)"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-orchestration-v1.xml11(title)
msgid "OpenStack Orchestration API v1 Reference"
msgstr "OpenStack Orchestration API v1 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-orchestration-v1.xml12(titleabbrev)
msgid "Orchestration API Reference"
msgstr "Orchestration API 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-orchestration-v1.xml26(productname)
msgid "OpenStack Orchestration"
msgstr "OpenStack Orchestration"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-compute-v2.xml24(title)
msgid "OpenStack Compute API v2 Reference"
msgstr "OpenStack Compute API v2 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v3.xml23(title)
msgid "OpenStack Identity API v3 Reference"
msgstr "OpenStack Identity API v3 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v3.xml24(titleabbrev)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v2.xml24(titleabbrev)
msgid "Identity API Reference"
msgstr "Identity API 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v3.xml38(productname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v2.xml38(productname)
msgid "OpenStack Identity"
msgstr "OpenStack Identity"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v2.xml11(title)
msgid "OpenStack Image Service API v2 Reference"
msgstr "OpenStack 이미지 서비스 API v2 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v2.xml26(productname)
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v1.xml26(productname)
msgid "OpenStack Image Service"
msgstr "OpenStack 이미지 서비스"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-image-v1.xml11(title)
msgid "OpenStack Image Service API v1 Reference"
msgstr "OpenStack 이미지 서비스 API v1 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-telemetry-v2.xml11(title)
msgid "OpenStack Telemetry API v2 Reference"
msgstr "OpenStack Telemetry API v2 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-telemetry-v2.xml12(titleabbrev)
msgid "Telemetry API Reference"
msgstr "Telemetry API 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-telemetry-v2.xml26(productname)
msgid "OpenStack Telemetry"
msgstr "OpenStack Telemetry"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-databases-v1.xml11(title)
msgid "OpenStack Database Service API v1.0"
msgstr "OpenStack 데이터베이스 서비스 API v1.0"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-identity-v2.xml23(title)
msgid "OpenStack Identity API v2.0 Reference"
msgstr "OpenStack Identity API v2.0 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-blockstorage-v2.xml24(title)
msgid "OpenStack Block Storage API v2 Reference"
msgstr "OpenStack 블록 스토리지 API v2 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-objectstorage-v1.xml11(title)
msgid "OpenStack Object Storage API v1 Reference"
msgstr "OpenStack 오브젝트 스토리지 API v1 참조서"

#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-objectstorage-v1.xml26(productname)
msgid "OpenStack Object Storage"
msgstr "OpenStack 오브젝트 스토리지"

#. Put one translator per line, in the form of NAME <EMAIL>, YEAR1, YEAR2
#: ./api-ref-guides/src/bk-api-ref-objectstorage-v1.xml0(None)
msgid "translator-credits"
msgstr "Sungjin Kang <ujuc@ujuc.kr>, 2012-2014.\nJay Lee <hyangii@gmail.com>, 2014.\nSeong-ho Cho <darkcircle.0426@gmail.com>, 2014."
